3 提提你訂垃圾myTV super呀！！！！

風頭火勢仲夠姜亂尻咁send

一於佢做初一 我哋做十五

大家識做啦 範文如下

所謂患難見真情 貴公司與TVB嘅手足情深實在令作為20年顧客嘅我感謝流涕

因此為咗睇你哋點樣攬住一齊死 本人決定當以下號碼現有合約完結時攜號轉會到你哋嘅競爭對手：

xxxx xxxx

特此告知

所以唔好再sell我任何垃圾屎

可以用網上查詢表格send

Facebook:

自己香港自己救

支持
垃圾成日得一格
反正都係 轉埋佢

我無嘢講
我要見律師